大家夾唔夾錢買裝

我地夾錢買裝備有冇得諗
大佬又升左LV
分析下。你地覺得需唔需要 ？場戰爭仲會唔會繼續 需唔需要買 ？
需唔需要DIY 裝備呢

push